Ejercicio 10

Definir una función que determine si la cadena de texto que se le pasa como
parámetro es un palíndromo, es decir, si se lee de la misma forma desde la
izquierda y desde la derecha. Ejemplo de palíndromo complejo: "La ruta nos
aportó otro paso natural".